Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Dart que utiliza classes, herança e polimorfismo:

```dart
abstract class Animal {
  String nome;
  
  Animal(this.nome);
  
  void fazerBarulho();
  
  void comer() {
    print('$nome está comendo.');
  }
}

class Cachorro extends Animal {
  Cachorro(String nome) : super(nome);
  
  @override
  void fazerBarulho() {
    print('$nome está latindo.');
  }
}

class Gato extends Animal {
  Gato(String nome) : super(nome);
  
  @override
  void fazerBarulho() {
    print('$nome está miando.');
  }
}

void main() {
  List<Animal> animais = [
    Cachorro('Rex'),
    Gato('Miau')
  ];
  
  for (var animal in animais) {
    animal.fazerBarulho();
    animal.comer();
  }
}
```

Neste código, temos uma classe abstrata `Animal` que define o comportamento básico de um animal, como ter um nome e fazer barulho. A classe `Cachorro` e `Gato` são subclasse de `Animal`, onde cada uma implementa o método `fazerBarulho` de forma diferente.

No `main`, criamos uma lista de animais contendo um cachorro e um gato. Em seguida, percorremos a lista e chamamos os métodos `fazerBarulho` e `comer` para cada animal. O resultado seria a impressão:

```
Rex está latindo.
Rex está comendo.
Miau está miando.
Miau está comendo.
```

Espero que isso lhe dê uma ideia de como criar um código complexo em Dart!